銅芯口罩會唔會其實係大逃殺頸圈

入面分分鐘有晶片有GPS

唔登記口罩，係對政府嘅不信任投票

深夜推post

kingsman

拆開咪知